[艾粒巴打]歡迎騎劫，艾粒演唱會飛交換

有兩張23/5 艾粒嘅飛，
求換19/5

多左兩張21號第4行既飛
原價出售

23/05兩張520，求交換任何日子520飛

求廿一號 280 兩張

求19/5 or 23/5 飛 一張或兩張，毒撚冇人同我睇

放21/5 $520 一張 有意pm

收兩張22/5 咩飛都得

仲有冇23號飛兩張？